究竟你想我點撚樣

唉唔知呀唉唔想諗呀

唔合群的人最終能夠得到快樂嗎？

Why not

lalalala轉圈轉圈哈姆共你

我覺得聽日一定會更加唔開心囉哈姆太郎

做乜唔開心

因為我唔識開心

開心手術呀哈哈哈哈哈哈哈

一齊轉圈圈會唔會開心啲

講！思思係咪你條女

好唔充實
另一方面我又想一直沉淪

我條女叫絲絲

你係咪會帶倉鼠返學校虐待

我會同佢一齊轉圈圈

我今日睇咗條片係隻熊同遊客揮手
你覺得佢係真係say hi定為咗塊麵包

可能同佢講byebye

我想做動物員 同海豚一齊游水
喺香港係咪冇可能？

唔合群做人真係好辛苦

去海洋公園跳落水 得咗

大師多多指教

OP
返唔到轉頭了

仆街飲大左